[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4842)

I

半2全3

slow

Fast

2:0 gel了
尚州尚武 goal未

城南成隊中武肺啦 垃圾

咩話全中

屌你老母對面打小過仲要俾人禁屌

尚州

買左首爾 未驗腦 點部署

現代入多粒啦屌 屌到心好累

haha

呢隊賤種狗仆街冚家剷

-3c

八哥首爾信心笑死

痴撚線無角

封撚完角未 賓洲個場

紅左個先入得1粒...
現代快D入多粒比我gel頭啦

玩撚完未啊冚家剷現代

現代-2c

1-1！

韓仔半場9c

俄超９９９９９９９
半大

正氣到不得了

買左李城轉台賭馬了

現代跪求9C

得3c

廢馬去左邊 有gp唔叫？

俄超入波冇人講？

同路

屌俄超正氣禁多

城南成場係度做乜9

現代俾多粒

買現代果啲一定比你嚇撚死

22222222222222222222

屌你快手入多一球得唔撚得啊現代

俄假半大

驚西咩,首爾廢到咁

李城入未 垃圾到
唔怪到就快跌出第三

最後都係輸，已4

肛完 係時候喇

送角啊城南

城南果場做乜9

今場收全格 以後場場買

打假波

現代刷多2c
製鐵入多球

李城唔對路..

城南1.5大派

城南半二全三

正氣到

過關比狗買，以後單飛算，又斷一

尚武又假封

黑驚12M?

現代下下鳩射，根本唔想入

駁唔到

尚州尚武 goal未

現袋d機會多到呢

12m變角未

99999

尚武咩事呀屌你老母 係就12碼

9999999999999999

全部鳩射哂

城南踢左90分鐘2射 屌你老未成隊斷腳啦

尚州varing

尚武VAR 12碼

Var

又var屌你老未

係呢球啦現代

尚武1:0 未

9999999
8.5b cashed

12碼

我屌你老母

城南1.5 2.5大得唔得

春袋浪費左好撚多機會

現代2:0+10c完場啦

屌你比啦 仲睇乜春啊

祝其他巴打齊羊

唔多樂觀 頭先尚武又係VAR 12碼 最後咩事都無

全隊爛袋

正冚家剷

賓周ＶＡＲ １２Ｍ

廢鐵兩隊試下比多球

現代絕殺未呀

斷腳死呀

真係

confirmed 12m

12M變角OK?

-1ccccc

一敏黎緊買乜

Ok

李斯特城

Confirmed 12m

有預感會MISS

12m變角thx

尚洲補10分鐘都唔過份..var禁多次

尚州尚武12m !!!!!!!

現代廢到仆街

尚武咁撚柒 點會入12碼 9成MISS

上盤日

補時怒刷角啦唔該

入啦

Goal

現代1c plz

goallll

尚州尚武!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

GOALLLLLLLLLLLLLLLLL
尚武1:0 CASHED!

刷角

快手比多球

終於入

成隊都唔撚識瞄準目標

抵撚死啦城南 成場ON99咁

抵撚死城南

1.5 2.5大未

日日都見你中

現代再唔入全隊爛袋

到你了李斯特城

城南空難啦呢班垃圾
係度獻世

下場

快撚啲喇冚家剷現代

廢鐵 江原比多球 2.5b -1

nigga至少浪費左三四個黃金機會
雖然佢之前幫我贏唔少

扎鐵２。５Ｂ慘死

啱玩就入來屌球

世紀垃圾隊

輸蛇 10c la

刷角托閪咩 完場啦仆街

政府派1萬 想唔想要多7千?!
早買早享服!

現代1c呀

睇咁撚耐VAR補5

李斯特城 快!!!!!!

城南補時先換鬼佬上場

3333333333333333333333333

首爾10cccccc了

江原追和派1 500

goalllll

現代

全格

對左

Goal!

穿盤

2:0！！！！！

樓主快d pin
幫手足齊齊收息!

終於入屌啦星

廢鐵江原快入多球

0-2 ？

😭😭😭😭😭😭😭😭

屌完即入

現代goallllllll

現代goal

爛袋要屌先入

Ys 派未

係咪咁正氣 現代
同上季唔同晒

韓職真係垃圾波黎

good 春代

我愛現代nigga

現代全格

入就入啦 刷咩角臭閪現代

假撚到 咁樣入

城南真係夠膽死半2全3c

1.5B

江原2.5

我愛現代

正氣到

屌你好撚感動

真係唔屌唔撚入

現代唔好俾人偷到雞呀

俾多角

對家廢

有冇傻閪買首爾

城南仲換人 屌你老母輸多球啦

屌你老母江原，以後唔撚買你
睇撚憎d斷一既隊

係咪有人話全格派200

買緊1.5/2 @6.75 賠率已變
@9.75 封盤

下場繼續撐你 現代

巴打我地屌足咁撚耐

驚爛袋就醒撚目啦下次

個12M都搞成4分鐘 球証買細早少少出聲啦

今年現代正氣

蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代

現代全格+9.5b

江原１２Ｍ？？？？？

有幾假個龍撲出
波撞落自己友彈過去
想問可以點樣配合？

蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代 蔚山現代

即場 貼士

愛滋9.5s

我 10 2 200 轉頭抽

首爾角細手足報數區
-1200

江原快大

我

首2 =韓假版漢堡 拜隆

史雲斯 goalllllllll

Lm

有咩想同首爾講大家

現代 拍拍拍 現代 拍拍拍 現代 拍拍拍

lm

春袋要長追了

下場現代打廢車

打比羊 有冇支持？

衰手多串左江原

史雲斯 goallllllll

史雲斯２：０！！！！

有

中我！

廢鐵 江原 快手開大

手

中我

Cls

2

有買上盤就得啦

角大輸撚到爆廠

李城

好多

我利借將

半2全3 CLS

大船成功開出，爽

我差1c

44444444444444444444

史雲斯

屌角都炸

城南智障仔 守全場 守到比人絕殺

現代2:0 10c ft

垃圾城南職球員連家屬空難死啦屌你老母
垃圾城南職球員連家屬空難死啦屌你老母
垃圾城南職球員連家屬空難死啦屌你老母
垃圾城南職球員連家屬空難死啦屌你老母
垃圾城南職球員連家屬空難死啦屌你老母
垃圾城南職球員連家屬空難死啦屌你老母
垃圾城南職球員連家屬空難死啦屌你老母
垃圾城南職球員連家屬空難死啦屌你老母

屌我個no goal

仲未完場？

im

睇左成十分鐘VAR

gellllll

屌佢場場都守但又唔送多幾隻角

中

依家仲睇緊？

李城入未

以後一蚊唔買城南 屌你老未輸撚死

完啦

事前ok?

蔚山現代 正氣到

李城加油

飲水時間

我了

餓超比多球

到你了 李斯特城
goal未

8點呢場都幾有信心大注少少

米堡

輸撚到笑

李城麻麻

城南真係on99

咁輸錢算.......

UNchinared同gifai留tg

依場波除非-6
否則0-0

冇盤

報假都中

收錢算

屈使出護級之力

愛滋準備降班

狗會讓球主客和 客

買和贏波又on9 1.5又係on9 算數

抽過啦

安迪迪好撚兇狠

咪派607

@fortgac
屌 我都唔記得自己因為咩留

冰撚到完啦屌

Lm先

仆街狗會呢場都唔開盤 on99

BLM 之力

需要置頂打氣？

尻買

打比群

燈

615 都派on9

要 唔該

伊雲斯幾精神下

快

補上

屈仔罰球

支持

有冇人愛記似賊船

記得了 一齊收全格

屈仔

米堡廢到

史雲中出

0:3

嚇撚死

李城後防乜撚

屈仔差啲

米堡做乜9

屈仔比角啦

落英甲做一哥

祝長中

44444444444444

李城c

44444444

有冇ching講下李城踼成點？

冇計有啲波要屌先入

閪

尻

唔踢防反踢到成pat屎咁

互有攻勢 但唔入肉

想買屈仔FG

屈啱先個攻門唔差 咁啱舒米仔封左大位

咪派比UNchinared條傻尻潛水狗

屈仔個白毛仔

聽完大家講
今次仆街了
又斷尾關

李城係時候入了

下半場先啦 今日啲上半場

啱

真 另外一個報假

始終覺得真踢唔會係咁，兩隊同停賽前好唔同

唔緊要 我頭關

得4角想跳了

現代果場有冇人輸錢 易到呢

正常 大家都停左咁耐 呢場觀望下算

蔚山現代[-0.5/-1] 1.86
浦項制鐵[0/-0.5] 1.90
尚州尚武 入球細 [2.5] 1.48
烏拉爾[0] 1.97
屈福特[0/+0.5] 2.11
富咸 入球大 [2.5] 1.92
史雲斯[0] 2.01
愛斯賓奴[0/-0.5] 1.76
米禾爾 主隊勝 2.20
RB萊比錫[0/-0.5] 1.91
拜仁慕尼黑 半場入球大 [1.5] 1.87
利華古遜[-0.5/-1] 1.68
緬恩斯[0] 1.68
柏達邦 角球大 [10.5] 1.82
禾夫斯堡[-0.5/-1] 1.74
賀芬咸[-0.5/-1] 1.70
法蘭克福[0/-0.5] 2.02
杜塞爾多夫 主隊勝 1.72
圖拉兵工廠 角球大 [9.5] 1.88
白禮頓[0/+0.5] 1.82

刷乜撚啊

輸個d應該腦殘

餓咗咁耐波
1粒都冇

買完9.5s 即2連

跟100蚊燈下先

真

屌你老母 真係唔再掂韓假

已派。

一早要，輸親都係韓假

3333333
爽9到

玩完

韓假D上盤都幾好買
仲正氣過四大聯賽

無女快控角

仆街 買左9.5s

下，唔好玩啦

Goalll 利雲特

利雲1-0

俄超大波 goalllll

中米好玩 唔中點好玩

咩話又中

2號

3x1現代爆9我

黎黎去去得現代 同全北識贏

勁撚到

俄超走盤ok?

烏拉爾呢

重開之後制鐵讓人都贏唔少

下場買乜

呢期咁猛既 咩數都追晒啦

屈差D

我買左佢輸果場 嬲到仆街

100%走到盤

我覺尚州尚武先好買 場場都比人睇低
但場場都踢得好硬淨
仲要賽果出黎都好

利雲

蔚山現代[-0.5/-1] 1.86 ✅
浦項制鐵[0/-0.5] 1.90✅
尚州尚武 入球細 [2.5] 1.48✅
烏拉爾[0] 1.97
屈福特[0/+0.5] 2.11
富咸 入球大 [2.5] 1.92
史雲斯[0] 2.01✅
愛斯賓奴[0/-0.5] 1.76
米禾爾 主隊勝 2.20✅

會唔會全部贏曬呢

想睇跳樓gif

俄假唔好半9全9plz
唔求3格 只求頭兩格

講真韓國仔算正常 全部上盤基本輸少贏多

屌你老味愛滋病都係信唔過
咁撚快輸咗一粒

餓超是但比多球啦

李城10.5s頂住

2場俄超都反cup
真係比狗賭

愛滋佬識閪刷咩

居然角球讓人

一定有放心

Gun

咁角球呢

德甲正多一球盤點搞

俄超係咪諗住半9全9

感覺上應該冇乜啦
極其量加多1-2

舞女朋友隊要落西乙了

勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共

買左角大想死

米禾1:1喎師傅

444444444
易9到

只可以話未超過10個角

打比goal

俄假捨得比多一C未

打比11

睇定啲先

見條友買米禾就知佢弱智

10c

支持我得!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大注２。５Ｂ
但係夠鐘

1010101010

10C 俄假

+342%

－１！！！！！！

屌你

愛斯賓奴1:1

８點一齊半大

癲

愛斯!!!!!!

朗尼對家都夠膽買

個界外球拋得咁靚

愛滋gogogo

唔撚柒玩盤

...上場比你陰臭

賽前唔知邊個話烏拉爾坐和望贏

無女勁到

愛斯賓奴 護級之力

一陣22 32

屌，識入波先叫足球啦，6點幾場韓假都唔知踢乜柒

首爾唔信唔信又輸一場

芝麻球王

邊場

客紅左 機會黎啦

卡山紅左

俄超唔好半9全10 求下你

Rb 多

紅牌機會嚟啦飛雲

which

燈到
即刻戰神卡

假波正式開咗

紅牌都冇12碼？ 黑哨到咁

俄

朋友唔該晒你

個日我最後無買到
諗諗下 贏又係咁唔贏又係咁
賣下分仲好

屌 有冇咁快入

我都冇買 希望你中bin番我

反高潮先好睇

.......和合石搵我

你個日比個場下盤咪中左

俄超１１！！！！

李城刷角

輸撚4

唔會入

李城fg

李城贏波唔該

11111111
可以轉場屌李城角

下場先plz

差啲就收左皮

你都無跟我

餓超估唔到開到角大

Rb落重飛！

你又知既？

你當尻我燈 有人話返比我聽

烏拉追和未

李城9.5b 等水位入

禁屌

兄弟一齊叫 李城刷角

對家紅仲未入

我當你燈就買上盤啦咪屈

快啦快啦

李城入未屌
唔會再買護級隊

大船不了

屈仔李城5角-9

李城頂到0-0真係要派派佢

內定我

ok

中你 留tg

k

華迪等緊一個機會

又撚我狗...

我了性病

留ig

富咸 入球大 [2.5] 1.92

佢老母個閪可以一球都冇

雲達死亡賠率

利雲特2:1

聽到英超講比後面比後面

offside

李斯特城得未呀.......

Real?

李城又冰角

越位

Jed

炸左

仲要野要講三次
愛滋病係信唔過嘅
明明以前中撚過伏
但係都唔知點解會買咗佢
呢次係最後一次

烏拉系追和走盤啦屌

炸完對家？

死外協

盼望緊

有冇人要法撚

快啦

外協吖 所以先咁愛你

華dee件波衫個名長咗咁多

仲有半個鐘 巧驚驚

半5全7

屌你on9

要
不過真係搏一搏

改咗名

4倍入左李城no goal
跪求屌完場

等李城刷角真係哂氣

得蛇唔好屌我

祝贏

抽定

改左姓黑

輸 李城會贏盤

全隊同名？

混沌重心 屈福特 第一球

半5全11 ok?

多仔受平半想屌

屌 1.99買撚左雲達

你睇清楚佢地寫咩

李城無角?

頂到75比我補補佢

66666

屌你西甲完半場未 50分啦

買緊8.5

李城唔好刷，跪求

冰c thx

春蛇回能晒塘

李城快刷

買左李城角大 好撚心痛

70min之前入唔到 永遠退出波台

你老母閪李城入未

咁你走硬 88

有冇人見過我師傅大岩剛？

李城刷角入波未

李勢從未試過0:0

70分鐘開始

奶緊我春子 咩事

李城 1.5b

點會冇試過

仲有3min 屈fg 要買就快

補李城ng算

屈仔入味

性病蛇同路

魯賓卡山好波

近排唔多掂
上場仲要輸2粒

唔刷角輸埋佢啦李城

李城睇個樣都係得8-9角

科隆對家係咪基本？

佢出水未？

作客蟲

屌你老母 低水上盤俾狗賭

1:0

6角完

1min

李城已4

拜仁有冇陣

老友 飲緊水呀佢地

賭馬真係好過賭波
低水上盤仲要輸

飲水唔計

李城咁既人腳 全部都唔想踢歐聯
對住榜尾都唔456 唔冇再hea D

英超兩隊好似好hea咁

買熱門低水 輸9左

咁抵輸 認命

李斯fg 3賠

Must
仲要有2倍

放完長假第一場算係咁啦

無入球

李城上啊

李城入一球

有冇大蛇跟下 想重注追數

為沖動買左李城角大 默哀3分鐘

李城入啦

放大假後第一場唔撚會再買
成班撚樣hea 到

邊個仆街話李城角大好輕鬆

無錯 上場主場輸兩粒
受讓都合理

屈fg

咁都唔撚入

個龍上電

英超求其搵隊入啦

屌

777

中就 10 1 100

7777777

2.25 8.5B角大

李城gel

得

好

1

英超是但入兩球啦

咁都唔入李城

支

唉 翻身靠佢

李城你咁都唔入

不了

入波未呀李城

比12碼李城啦

兩次都唔入...

點解臭格對杜塞4倍幾

賓科咁勁

呢2下靚到。。。

頂撚住！

Jump

李城刷角入波

個教練以為入左

賓福特入未啊DLLM

no goal船 vs 李城FG

屈仔fg穩到

見到
羅渣士個樣又可以做gif

李城fg 撚

Nogoal點輸先 個龍上哂身

屈仔fg 兩邊殺晒

好撚精神

唔派買唔到8.5s

就揀呢場賭

利華3場都神十殺傻仔
哈化就上場神十兩場六屍

李城連3c ok?

李城又要輸盤

李斯特城立即入球

李城成隊賤種

is time to goal

入未呀屌

拍定手先

李斯特城全隊斷腳

入未呀吊

李城個場係咪得一個人講波

8888888888888888888888888888

888888 -1c

連3c pleaseeeee

李城8角-6

角大就是爽

華dee救我

李城刷多兩c 再入球

好撚辛苦
李城入啦好無

唔好再刷啦，大佬。。。

李城入波未啊屌

個龍

yes

8.5b -1

李城正賤種

喂兄弟 頂撚住呀

係唔會入嘅

8.5b gel

頂10.5s

李城刷兩c 再goal

天佑我城 入波呀

11c完 派

李城唔入比人入好無

集合

10.5角細頂住

OK

角細gel

李城快連佢老母

都好

快啲啦差1c呀

似ng

李城捨得入未

李城，應承我再黎一次李城奇蹟，好嗎？

我城刷角入波

3連c 李城

唔該晒

利華古遜轉左盤點算

李城入波 即改名

兩隊都食咗屎咁

死撚咗嗰條友都要開眼

Gchi

英超放完假個個都唔識入波

李城刷3c 入波絕殺 大家開心

英超買左3場唔係00就11

90+1 李斯特城 1:0

含撚啦

等收錢算

RB!

似樣

李狗廢到

Lm我了

賓福特一球都無不如唔好踢啦

華dee射手王？得啖笑

角又唔刷

復賽之後英超隊隊都on99咁

識買

角呢屌你

屌仲係8角 快手刷

和

是但一隊入啦

屌你咩李城

要多4個

8.5B 驚緊

呀～死李城～又唔刷角～又唔入波

24 唔叫了

9

屈速入未

屌 李城 角同入球呢

比c啦屌

屌 上盤俾狗賭

李城入波 10 1 含我條撚

李城絕殺plz

李城10

李城正賤種 以後唔買

入了

嘩世界波

goal

cls

李城goal

李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

世界波

屌你老木

Welback廢到

雲巴慘

好靚呢球

李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城

0-1 有無機會多球 比多角

哇

dllm
咁都頂唔到

慘死

屌 咁咪冇角

好靚

sorry 以後買翻

李城入？

痴撚線
左腳拉西

勁到

李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城李斯特城

搞撚掂？
多謝牛腩 見到飛跟算

性病齊贏了

8.5B慘針

李城靚到

捷維爾

Goal!!!!!!!!!!!!!

派?

仆街

賓福特1:0

What a goal crazy!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

世界波 抵輸

有冇咁撚靚呀...

富咸 0-1 賓福特
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

收錢算

要求唔高中4關夠

失控了

屌 開撚哂上盤 垃圾屈福

屌又絕殺

李城李城李城李城李城李城李城李城李城李城李城李城李城李城李城李城李城李城李城李城v

邊個入架李城 買波衫了

我要改名 叫咩夠好
李城

又最後爆no goal

你hold咗喺呢度10分鐘？

利華古遜真係開到咩

goalllllll

嗌左出黎！世界波

Chilwell

比隻腳黎..

屌你奶垃圾特

8.5B唔係好對路

召喚連c雅

9.5b jump

李城宇宙第一

差一角啊屌

冇logout馬會 用外仔買緊

Ccccc

9999

李城10.5b派

試下比多c 快

快頂住 唔係買第一球
終於回本

求你再比多C

lmlm

2.25 角大咪又係要比我贏

哇1:1!!!!!!

wow

-1c

刷多幾角啦

1-1

11
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

1-1。。

哇屌1:1

1:1

出黎飲酒屌波未？

GOALLLLLLLLLLLLLLL
1-1

倒掛

頂番住個下盤

屈goalll

屈福特屈福特屈福特屈福特屈福特屈福特屈福特屈福特屈福特

上盤低水真係呃錢

咁樣兩球 on9?

痴撚線

11

15 倍和

黎

嘩屌 1.5b咁都有得收

英超1:1？
屌
唔撚賭
唒氣

屌你老母 李城

屈福特屈福特屈福特屈福特屈福特屈福特屈福特屈福特屈福特
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

買屈仔衫了

假波到

屌1.5b咁都有

富咸

李城死全家

屌老母 做乜尻咁都輸返

1.5b goal

我屌你老母咩 上盤輸半

兩球靚波仆街 呢場波最好睇係87分鐘後

On9

Goal!!!!

屌你老母 中左個fg 輸盤

含咗

奇蹟1.5大！！

倒挂

冗員巴 冇人同我搶 是咪我了

咁樣1.5b

上盤GEL果班笑到

英超真係好假囉

Dllm倒卦

屌你老母阿

李斯特城屌你老母臭閪㗎希望我撚柒鳩屌你老母食撚屎返鄉下仆街屌你老母好撚10鳩一比一屌你老母玩晒啊李斯特城屌你老母臭閪㗎希望我撚柒鳩屌你老母食撚屎返鄉下仆街屌你老母好撚10鳩一比一屌你老母玩晒啊李斯特城屌你老母臭閪㗎希望我撚柒鳩屌你老母食撚屎返鄉下仆街屌你老母好撚10鳩一比一屌你老母玩晒啊李斯特城屌你老母臭閪㗎希望我撚柒鳩屌你老母食撚屎返鄉下仆街屌你老母好撚10鳩一比一屌你老母玩晒啊李斯特城屌你老母臭閪㗎希望我撚柒鳩屌你老母食撚屎返鄉下仆街屌你老母好撚10鳩一比一屌你老母玩晒啊。。。。。

屌你老母1.5s 輸死

派？

後衛倒挂

9:30 精選

賀芬咸（重心）

- 客隊已護級成功，今場戰意成疑
- 賀芬咸主場能力可靠，信心十足
- 尾盤主隊落飛，聰明錢(smart money) 流入

得 買左幾多注

同你一樣

補5分鐘

笑4

多謝gel上盤個啲

屈福特屈福特屈福特屈福特屈福特屈福特屈福特屈福特屈福特屈福特屈福特屈福特

李城無啦啦大左

都冇買

原來90分鐘先開始場波

我屈勁到

10c我食撚屎

屌你老母臭西羅渣士 屌撚爆你老母

哈化踢緊風流波利華要爭前4屌得過

fg 2.5@

89入點唔gel

英超以後買1:1算數

臭hi李斯特城

大佬彪
smart money係咩

得又中

屌買和波冇咁嬲

有冇ching暈撚左

乜今晚咁人齊 大岩呢

留TG

屈福特好熱血

屌咩李城

唉

得蛇high爆

咁樣卡9c...

1:1 ft

Gel

神9！

笑撚柒死

NIDIDI 正氣
送角送埋入波
角大

入2球唔補多

喊出黎呀真係

好撚on9 咁樣輸半

場波淨係睇最後10分鐘就夠

嘻！

你當屈入先咪冇咁嬲

賓科士打MVP

補時兩球世界

精彩

多仔受讓。。。

想學野

息已收

6注 100k了

大家留意下個Post 既編號

優越蛇

笑撚死

手持屈仔嚇撚死我

屌你老母又事後

屌你老母李城打假波死全家

要左RB

角細黨出黎未

射咁靚真波黎

又一場和波平半盤

都唔明d波咁撚假 你地仲會賭波

成場波最後好似打fifa咁

四連中

中硬

陣間又有西布朗半一 撚狗

珀斯光輝？

頭關對左

杜塞爾多夫（重心）

有冇人買拜隆

買左屈仔下盤2k差D上天台
好彩上盤兄弟幫手gel先無事

賀芬咸 100%

講到我gel可以影響賽果

送錢

上次科隆 呢

利雲特21

利雲goal

你見我無gel就贏

你gel到屈仔出埋倒掛金鈎都出埋黎

你收嗲啦垃圾

哇你咁好記性既

愛滋禁屌又輸

緬恩斯唔比玩即場角?

輸錢又講我垃圾 頭先有要李城個個係度gel
輸錢咪怨我Lo

慕遜加柏快到

04都買

04次次輸盤

杜斯多夫 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

十卜

兩場都秒入

李城唔派？

狼堡隊垃圾唔想買

咁快d刷c先得

想入多仔FG

即場有重注重心

2020仲有人買愛滋佬

輸波比人搶歐霸喎

我師傅出山了

門興！

佢上兩場垃圾到

大岩

等你岩蛇

在下月